請大家入來幫幫手

我同我女朋友一齊左半年 成日為左一件好小既事嘈 就係嘈我揀女朋友既條件 我話大波唔係必須 我覺得只係個bonus 但佢就話我一定要大波係必須 我完全唔明點解佢要禁逼我 所以我地成日嘈 到底點解決